有冇人好想生高啲

高4 cm就可以同人講自己17幾

171同167真係好分別

167同16幾都係一樣咁㭍

但171同17幾聽落個分別真係好唔同

至弊係得16x仲要話自己有米七幾仲柒

細個應該食多啲有營養嘅野 依加大咗真係仆哂街，樣衰都話可以整容，矮真係冇撚得救

咁樓主整咗容未

矮先係...

有，想高多5cm

冇$$

你185啦喎

想生高啲𥄫女

好想生矮少少

可以整容

唔係遲發育嘅話身高大概係17 18歲就停止生長，基本上冇可能再高。
睇嚟樓主都係唔滿意自己外表，但大部分外表都係先天決定，少數改變到嘅就係肌肉，所以做gym吧，個人睇落精神啲健康啲。
btw毒步，之前幾個po都見過你覆，你係連登都幾活躍下。

你4個post我都有睇過
唔係話25之前都有機會咩

你幾歲？我識人22都仲高緊

個啲case通常都係遲發育或者其他特別因素，但佢地通常都需要個人本身早訓同睡眠充足，有運動習慣就更好，Maybe u can try try，博下自己係個啲case。

有錢 >>> all

我得195cm
生得唔夠高成日俾人格臭

樓主 以為自己開post

Ok

唔怕 又矮又柒注定發達 有錢時叫d女用閪行路比你睇都仲得

高咗幾多？
飲唔飲牛奶好

係DNA丫，冇得改

但有身高可以慳返筆$

你幾歲先 應該1cm

變性就可以著高踭鞋多5cm

22

你上年有冇高到？如果冇姐係停左高可能有啲難 做下運動睇下有冇得高囉

曾經諗過卜斷自己條腳骨做增高手術 後尾見到有好多後遺症都係唔敢做

好恐怖咁

冇，我有做下gym咁，日日食雞胸同11點訓

下世再黎過

樓主又矮又柒

想 得183/4 左右 想要187 189

想嘅 地鐵車廂有人高過我就好介意

171想要175

有冇諗住打佢

Me too
我想要185

每朝瞓醒起身都會高1-2cm之後會縮番原有高度

所以你有高咗

比我過多5cm中學就可以入樽

1 2cm係誤差嚟
其實你身高一直變緊
同你姿勢有關
條脊椎緊有緊有鬆 錯位 側灣
同埋可能幫你測身高條友唔準

我都覺得身高重要過個樣
男太矮冇台型好柒，男怕矮，女怕高

阿爸阿媽幾高？遺傳佔七成喎

160
My dad

有，如果生多4cm變187就好

冇啦咁 身高唔會同老豆差好遠 除非你阿媽高

淫霍夠生得高啦, 未一樣係咁柒
比你171又話175差好遠, 175又話6呎就岩岩好...
係型既一碌柒乜都夠晒, 操返靚個身型已經贏好多高佬啦

高個1-2cm係因為訓教平躺時椎間盤壓力減少，水分滲透入去椎間盤撐高咗個人，但起身後企下坐下，椎間盤壓力又大返，之後啲水又會走返，令身高縮水。

想生矮d 身形正常返D

171其實都好矮。。。

want生tall啲
why me咁short

175
want 180

同樓主一樣

矮到成個初中學生咁

why not both

我就係生得太高
利申183

啱啱好唔算太高
曬命定點

樓主
唔緊要
我鍾意你

160
唔會好自卑咩

我想矮啲

身邊有冇朋友170身材幾好睇幾型

平排都昅得

平排叫望

咁矮過呢

眺望

咁會唔會淨係見到對奶見唔到個頭

有咩人會唔想生高啲

可唔可以矮啲

矮撚千祈咪做gym 走可愛路線算吧啦

矮撚做gym大隻左只會成粒波咁仲奇怪

可能淨係見到奶頭

加油
我都好撚憎我屋企啲基因搞到我咁矮

我唔想

想生高啲加一

樣先係

係小拳石
召喚陳奐仁

哭能左得16x想高多5cm已經好夠
試過比frd笑話出街坐係到唔好企係身
其實又冇咩好介意既,要矮一定大把人矮過你企喺到冇米七,訓係到有米七咪得囉

Serious?

林作

我171CM高

無限慾望，人人都想高

女仔都好d

基因呢d無辦法啦

基因可能關事 但我老豆老母都得175 同160 我就有188

23歲仲有無方法補救？
利申171

想變矮啲，以前中一鬼死咁高，比班矮仔同學恰so9sad
利申180

做咩推翻毒步哥啲舊po上嚟

而加啲00後好高
我175都覺得自己矮

身材比例重要過高度
利申173 絲但比例唔好冇長腿

唔係好舊啫

多謝你地班矮人顯得我高
有時望到D 15X直頭覺得佢地傷殘想大大力撞鳩佢